臭雞余香凝大肚賀家樂仔生日

陳家樂收皮啦
果單野我撐余香凝
陳家樂果排係咁提起單野r新聞

臭雞就係臭雞

G

未婚中出

條仔幸福賓周

講真,大家樂真係可以稱得上電影圈版幸福賓周
余香凝
陳瀅
衛詩雅
WC Lin

WC Lin

WC

臭雞，買個套都懶

其實Jennifer近年受訪經常明言恨結婚生仔，表示從小到大都渴望組織家庭，不會為拚搏事業而改變想法。對於有人覺得在事業黃金期結婚「好嘥」，她當時反駁：「咩叫嘥？假設我為咗攞影后而努力到40歲，但萬一攞唔到呢？到時身體冇咁好，生BB就難，呢個先係肯定嘅事實，我想Keep住人生同事業一齊行！」當時更揚言已計劃兩年內結婚生仔。她去年到台灣出席Super Girls成員Jessica婚宴時積極搶花球，盡顯一顆恨嫁的心，不過當時她自稱仍然單身，未知是否接花球後即催旺姻緣，極速如願！

俾帽戴仲唔利用返轉頭

點解陳家樂係“搭上”連詩雅， 余就係戀上

班友雙重標準到好嘔心，陳同佳綠帽殺人就話潘小姐抵死，支持殺人犯

條仔公司英皇
靠分手單野做新聞
個個都以為佢好慘
不知食幾多女

2個都不了

條女恨嫁恨到發燒，終於有老襯肯埋單

其實講起臭雞事件雙重標準
兩年前臭雞事件未有人證實到,余香凝都俾人插到飛起
但之後余香凝同門白粉彤俾人派帽,歐豬呢啲擺明真派帽又冇人屌
依家諗返起臭雞事件根本痴撚線

條女好撚正
又高
腳又長

保險狗都才俊

佢擺明計好
搵仔埋單
再係家樂仔生日爆單嘢出嚟

死臭雞 生個弱智BB

呢個另一個嚟，新鴻基投資公司嘅trader

多謝你呀 陳家樂殘餘勢力仲想扮晒野抽水 過主啦屌你老母

扮純情玉男比女傷害 笑死

英皇計好呀 幫陳家樂呢條半紅不黑既廢柴製造人氣
人地余香凝做左幾年已經有代表作 呢條友做左十年仲係唔知想點
係果排電視有佢套劇集出人氣開始多人識 見勢咪做新聞谷人氣囉
啲手段低手到 傻仔先信英皇公關

諗起陳家樂同英皇夾份造新聞扮慘個樣就想嘔

其實有無人覺得佢做戲幾好睇

陳兄

係好過同期，但係可能呢代經驗真係太少，其實都真係唔係話相當好

信英皇PR 條仔慘...

男係鴨
女係雞
完

hello
呢排冇時間聽啤梨

啤梨之前好似有講過余香凝係佢新一任女神
但呢幾日好似唔見佢有講呢單野

邊個係wc lin

連piece雅

見過陳家樂真人，真係好撚高至少185，自己176高

嘩你又有睇啤梨

我都係

羅天宇呢？
肥苟
靚湯
陳瀅
Coffee

你165啦姐係

羅天宇係大台版

衛詩雅我唔肯定
其他全部都係貪錢 G
佢啲 taste 真係差

coffee呢條藍絲豆雞眼雞拉低晒個平均靚值

佢哋貪錢冇問題呀,身材好咪得囉
大家樂有得屌,又唔使自己執手尾
換轉你係佢,你屌唔屌先？

法官大人.jpg

你又知係同一個人？

又有陳瀅條公廁

撐余香凝 佢人生佢話事開心就好 之後繼續拍多d 好戲，樓主收皮 家樂仔當日扮慘都睇佢唔順眼

陳家樂條垃圾，踢波廢又係到指指㸃㸃，正76

歐豬要屌爆啦根本

衛詩雅真係jeng

一講起歐鎧淳，就會諗起呂造謠

我覺得呢條女個樣及個款，好 old school 好老土，完全冇時代氣息，雷霆極戰演 Madam 衣著好老土 !

個名又柒

樓主條柒碌英皇打手見無乜人撐柒到要改名侮辱人 想笑死人咩

之前訪問有講過余父點解會改呢個名

佢個名其實幾有書卷名
反而佢個妹就爭啲 有少少求其叫潔瀅
無乜特別好普通既感覺

我一直以為佢個妹叫做余香茄